<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
	
		<text name="sys_info" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text>Commodore International
Personal computer
Fourth
1992
IDE hard drive, CD-Rom
Joystick, mouse, keyboard</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Commodore International
Ordinateur personnel
Quatrième
1992
Disque dur IDE, CD-Rom
Manette, souris, clavier</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Commodore International
Ordenador personal
Cuarta
1992
Disco duro IDE, CD-Rom
Joystick, ratón, teclado</text>

		</text>
		
		<text name="sys_description" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text          >The Amiga 4000, an expandable pro computer, was released in 1992. It was the last developed by Commodore before its bankruptcy in 1994. Still used in 1996, it could include, as in our Workbench configuration, a 68060 processor running at 50Mhz, a minimum of 512MB of RAM, a PowerPC 604e 233Mhz card and an RTG (Real Time Graphics) display for True Color 24-bit rendering in addition to the AGA chipset. A CD-ROM drive and IDE hard drives were also included. Our game set runs from 1996 to 2002.</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">L'Amiga 4000, ordinateur pro extensible comme un PC, est sorti en 1992. Il fut le dernier développé par Commodore avant sa faillite en 1994. Toujours utilisé en 1996, il pouvait inclure, comme dans notre configuration Workbench, un processeur 68060 cadencé à 50 Mhz, un minimum de 512 Mo de RAM, une carte PowerPC 604e à 233 Mhz ainsi qu'un affichage RTG (Real Time Graphics) pour un rendu True Color en 24-bit en sus du chipset AGA. Un lecteur de CD-ROM et des disques durs IDE étaient aussi inclus. Notre set de jeux s'étend de 1996 à 2002.</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">El Amiga 4000, una computadora profesional expandible, se lanzó en 1992. Fue el último desarrollado por Commodore antes de su quiebra en 1994. Todavía utilizado en 1996, podría incluir, como en nuestra configuración de Workbench, un procesador 68060 que funciona a 50Mhz, un mínimo de 512 MB de RAM, una tarjeta PowerPC 604e 233Mhz y una pantalla RTG (Gráficos en tiempo real) para renderizado True Color de 24 bits además del chipset AGA. También se incluyeron una unidad de CD-ROM y discos duros IDE. Nuestro conjunto de juegos se extiende desde 1996 hasta 2002.</text>
			
		</text>
		
	</view>

</theme>