<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
	
		<text name="sys_info" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text>Amstrad
Personal computer
Third
1984
Cassette tape, Floppy disk
Joystick, mouse, keyboard</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Amstrad
Ordinateur personnel
Troisième
1984
Cassette, disquette
Manette, souris, clavier</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Amstrad
Ordenador personal
Tercera
1984
Casete, Disquete
Joystick, ratón, teclado</text>

		</text>
		
		<text name="sys_description" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text          >The Amstrad CPC (Color Personal Computer) is an 8-bit personal computer produced between 1984 and 1990. Based on the Zilog Z80 processor, it was available in 5 models: CPC464, CPC664, CPC6128, 464plus and 6128plus. Several devices were sold, such as a printer, a joystick, a mouse, and a floppy drive. Designed above all for a family clientele, its installation is as simple as possible, and is directly usable even by a layman as soon as the power is turned on. The Amstrad CPC has sold approximately three million copies worldwide, including approximately one million in France.</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">L'Amstrad CPC (Colour Personal Computer) est un ordinateur personnel 8 bits produit entre 1984 et 1990. Basé sur le processeur Zilog Z80, il fut décliné en 5 modèles: CPC464, CPC664, CPC6128, 464plus et 6128plus. Plusieurs périphériques étaient vendus, comme une imprimante, un joystick, une souris et un lecteur de disquettes. Conçu avant tout pour une clientèle familiale, son installation est la plus simple possible, et est directement utilisable même par un profane dès la mise sous tension. L'Amstrad CPC s'est vendu à environ trois millions d'exemplaires dans le monde.</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">El Amstrad CPC (Color Personal Computer) es una computadora personal de 8 bits producida entre 1984 y 1990. Basado en el procesador Zilog Z80, estaba disponible en 5 modelos: CPC464, CPC664, CPC6128, 464plus y 6128plus. Se vendieron varios dispositivos, como una impresora, un joystick, un mouse y una unidad de disquete. Diseñado sobre todo para una clientela familiar, su instalación es lo más simple posible y puede ser utilizada directamente por un laico tan pronto como se enciende la alimentación. El CPC de Amstrad ha vendido aproximadamente tres millones de copias en todo el mundo.</text>
			
		</text>
		
	</view>

</theme>