<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
	
		<text name="sys_info" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text>Atari
Home video game console
Second
1982
Cartridge
Analog Joystick, Paddles</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Atari
Console de salon
Deuxième
1982
Cartouche
Stick Analogique, Track-Ball</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Atari
Videoconsola sobremesa
Segunda
1982
Cartucho
Joystick analógico, Paddles</text>

		</text>
		
		<text name="sys_description" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text          >The Atari 5200 is a video game console released in 1982, created to compete with the consoles of Coleco and Mattel, at that time the most powerful and the cheapest on the market. It is essentially an Atari 400 without keyboard which despite its 4 serial joystick ports will be a commercial failure. Equipped with a 1.79 Mhz processor, 16 KB of RAM and a 4-way sound, it displays 320x192 pixels in 128 colors (16 colors with 8 intensity level). It also brings a new revolutionary joystick with an analog handle, an automatic shot and function keys, Start, Pause and Reset.</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">L'Atari 5200 est une console de jeux vidéo sortie en 1982, créée pour concurrencer les consoles de Coleco et Mattel, à cette époque les plus puissantes et les moins chères du marché. Elle est essentiellement un Atari 400 sans clavier qui malgré ses 4 ports joystick de série sera un échec commercial. Equipée d’un processeur 1.79 Mhz, 16 Ko de RAM et un son 4 voies, elle affiche du 320x192 pixels en 128 couleurs (16 teintes sur 8 niveaux d’intensité). Elle apporte aussi un nouveau joystick révolutionnaire avec un manche analogique, un tir automatique et des touches de fonction.</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">La Atari 5200 es una consola de videojuegos lanzada en 1982, creada para competir con las consolas de Coleco y Mattel, en ese momento la más poderosa y la más barata del mercado. Es esencialmente un Atari 400 sin teclado que, a pesar de sus 4 puertos serie de joystick, será una falla comercial. Equipado con un procesador de 1.79 Mhz, 16 KB de RAM y un sonido de 4 vías, muestra 320x192 píxeles en 128 colores (16 tonos en 8 niveles de intensidad). También trae un nuevo joystick revolucionario con un mango analógico, un disparo automático y teclas de función, Inicio, pausa y reinicio.</text>
			
		</text>
		
	</view>

</theme>