<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
	
		<text name="sys_info" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text>Atari
Home computer
Second
1979 / 1983 / 1985 / 1987
Cartridge
Analog Joystick</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Atari
Ordinateur personnel
Deuxième
1979 / 1983 / 1985 / 1987
Cartouche
Stick Analogique</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Atari
Ordenador personal
Segunda
1979 / 1983 / 1985 / 1987
Cartucho
Joystick analógico</text>

		</text>
		
		<text name="sys_description" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text          >The 'Atari 8-bits' family is a series of personal computers launched by Atari in 1979. Based on a 6502 processor at 1.79 Mhz, Atari are the first to add a coprocessor allowing it to display a resolution of 384 pixels by Line in 256 colors and 4-way sound. This to compete with the Apple II, the Commodore PET and the TRS-80. The first two models, the 400 and the 800 come out respectively with 16 and 48 KB of RAM and 4 joystick ports. They will be re designated in 1983 and 1985 with the XL and XE series which will only remove 2 joystick ports and go to 64 and 128 KB of RAM.</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">La famille 'Atari 8-bits' est une série d'ordinateurs personnels lancée par Atari en 1979. Basés sur un processeur 6502 à 1.79 Mhz, Atari sont les premiers à lui adjoindre un coprocesseur lui permettant d’afficher une résolution de 384 pixels par ligne en 256 couleurs et un son 4 voies. Cela pour concurrencer l'Apple II, le Commodore PET et le TRS-80. Les deux premiers modèles, le 400 et le 800 sortent respectivement avec 16 et 48 Ko de RAM et 4 ports joystick. Ils seront re désigné en 1983 et 1985 avec les séries XL et XE qui ne feront que leur enlever 2 ports joystick et passer à 64 et 128 Ko de RAM.</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">La familia 'Atari de 8 bits' es una serie de computadoras personales lanzadas por Atari en 1979. Basado en un procesador 6502 a 1.79 Mhz, Atari es el primero en agregar un coprocesador que le permite mostrar una resolución de 384 píxeles por Línea en 256 colores y sonido de 4 vías. Esto para competir con el Apple II, el Commodore PET y el TRS-80. Los dos primeros modelos, el 400 y el 800, salen respectivamente con 16 y 48 KB de RAM y 4 puertos de joystick. Serán designados en 1983 y 1985 con las series XL y XE, que solo eliminarán 2 puertos de joystick e irán a 64 y 128 KB de RAM.</text>
			
		</text>
		
	</view>

</theme>