<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
	
		<text name="sys_info" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text>Microsoft & Intel, AMD
Personnal computer
Third / Fifth
1982 / 1993
CD-Rom, hard disk, floppy disk
Joypad, keyboard, mouse</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Microsoft & Intel, AMD
Ordinateur personnel
Troisième / Cinquième
1982 / 1993
CD-Rom, disque dur, disquette
Manette, clavier, souris</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Microsoft & Intel, AMD
Ordenador personal
Tercera / Quinta
1982 / 1993
CD-Rom, disco duro, disquete
Joypad, teclado, ratón</text>

		</text>

		<text name="sys_description" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text          >We call DOS (disk operating system) the command line operating system on PC developed by Microsoft in 1981. Intel launched the i286 at 6-20 MHz in 1982, the i386 at 12-40 MHz in 1985, the i486 at 24-80 Mhz in 1989 and finally the Pentium series from 1993 which will explode the speed of execution. Early games in CGA 320x200 4 colors will go through EGA, VGA and SVGA in 1988 to display 256 colors in 640x480 or 16 colors in 1024x768. Coupled with constantly more RAM, new 2D video cards, then 3D accelerator cards, DOS will finally give way to Windows 98.</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">On appelle DOS (disk operating system) le système d'exploitation en ligne de commande sur PC développé par Microsoft en 1981. Intel lance le i286 à 6-20 MHz en 1982, le i386 à 12-40 MHz en 1985, le i486 à 24-80 Mhz en 1989 et enfin la série Pentium dès 1993 qui fera exploser la vitesse d'exécution. Les jeux au début en CGA 320x200 4 couleurs passeront par le EGA,VGA et SVGA en 1988 pour afficher 256 couleurs en 640x480 ou 16 couleurs en 1024x768. Couplé à sans cesse plus de RAM, des nouvelles cartes vidéo 2D, puis des cartes accélératrices 3D, il cèdera finalement sa place à Windows 98.</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Llamamos a DOS (sistema operativo de disco) el sistema operativo de línea de comando en PC desarrollado por Microsoft en 1981. Intel lanzó el i286 a 6-20 MHz en 1982, el i386 a 12-40 MHz en 1985, el i486 a 24-80 Mhz en 1989 y finalmente la serie Pentium de 1993 que explotará la velocidad de ejecución. Los primeros juegos en CGA 320x200 4 colores pasarán por EGA, VGA y SVGA en 1988 para mostrar 256 colores en 640x480 o 16 colores en 1024x768. Junto con constantemente más RAM, nuevas tarjetas de video 2D, luego tarjetas aceleradoras 3D, DOS finalmente dará paso a Windows 98.</text>
			
		</text>
		
	</view>

</theme>