<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
	
		<text name="sys_info" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text>Microsoft & Intel, AMD
Personnal computer
Fourth / Fifth
1989
CD-Rom, hard disk, floppy disk
Joypad, keyboard, mouse</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Microsoft & Intel, AMD
Ordinateur personnel
Quatrième / Cinquième
1989
CD-Rom, disque dur, disquette
Manette, clavier, souris</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Microsoft & Intel, AMD
Ordenador personal
Cuarta / Quinta
1989
CD-Rom, disco duro, disquete
Joypad, teclado, ratón</text>

		</text>

		<text name="sys_description" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text          >We call DOS (disk operating system) the command line operating system on PC developed by Microsoft. The Intel i486 launched in 1989 will allow execution from 24 to 80 MHz, the games are then in VGA 640x480 16 colors or 320x200 256 colors. New explosion from 1993 with the Pentium family, the games are then in SVGA 640x480 256 colors or 1024x768 16 colors. Coupled with ever more RAM, new 2D video cards, then 3D accelerator cards, DOS will finally give way to Windows 98 on the biggest 2D & 3D games of the time.</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">On appelle DOS (disk operating system) le système d'exploitation en ligne de commande sur PC développé par Microsoft. L'Intel i486 lancé en 1989 permetra une exécution de 24 à 80 Mhz, les jeux sont alors en VGA 640x480 16 couleurs ou 320x200 256 coueurs. Nouvelle explosion dés 1993 avec la famile des Pentium, les jeux sont alors en SVGA 640x480 256 couleurs ou 1024x768 16 couleurs. Couplé à sans cesse plus de mémoire RAM, des nouvelles cartes vidéo 2D, puis des cartes accélératrices 3D, il cèdera finalement sa place à Windows 98 sur les plus grands jeux de l’époque.</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Llamamos a DOS (sistema operativo de disco) el sistema operativo de línea de comandos en PC desarrollado por Microsoft. El Intel i486 lanzado en 1989 permitirá la ejecución de 24 a 80 MHz, los juegos son en VGA 640x480 16 colores o 320x200 256 colores. Nueva explosión de 1993 con la familia Pentium, los juegos están en SVGA 640x480 256 colores o 1024x768 16 colores. Junto con cada vez más RAM, nuevas tarjetas de video 2D, luego tarjetas aceleradoras 3D, DOS finalmente dará paso a Windows 98 en los juegos 2D y 3D más grandes de la época.</text>
			
		</text>
		
	</view>

</theme>