<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
	
		<text name="sys_info" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text>Multiple
Arcade video game cabinet
Multiple
1971 / 20xx
PCB Card
Arcade stick and other</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Multiple
Borne d’Arcade
Multiple
1971 / 20xx
Cartes PCB
Stick arcade et autres</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Multiples
Cabinas videojuegos arcade
Todas
1971 / 20xx
Placas de PCB
Stick arcade y otros</text>

		</text>
		
		<text name="sys_description" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text          >This is a continuation of Final Burn Alpha created in 2004 by TrebbleWinner, itself based on Fianl Burn created in 2000 by Dave and become FB-Neo in 2019. This project has become over time one of the best emulator Arcade available, thanks to Lantus and IQ_132 for their various optimizations. It is updated very often and emulates different systems such as MVS, CPS1, CPS2, System 16, System 18, X Board, Y Board of Sega, and a whole list of Cave Toaplan, Taito, Psikyo and Kaneko. Just like MAME it offers the features of graphic shaders, savestates, etc ...</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Il s'agit de la suite de Final Burn Alpha créé en 2004 par TrebbleWinner, lui même basé sur Fianl Burn créé en 2000 par Dave et devenu FB-Neo en 2019. Ce projet est devenu au fil du temps l'un des meilleurs émulateur arcade disponible, grace à Lantus et IQ_132 pour leurs diverses optimisations. Il est mis à jour très souvent et émule différents systèmes tel que le MVS, le CPS1, le CPS2, le System 16, System 18, X Board, Y Board de Sega, et toute une liste de jeux Cave Toaplan, Taito, Psikyo et Kaneko. tout comme MAME il propose les fonctionnalités de filtres graphiques, sauvegardes, etc ...</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Esta es una continuación de Final Burn Alpha creado en 2004 por TrebbleWinner, basado en Fianl Burn creado en 2000 por Dave y convertido en FB-Neo en 2019. Este proyecto se ha convertido con el tiempo en uno de los mejores emuladores Arcade disponibles, gracias a Lantus y IQ_132 por sus diversas optimizaciones. Se actualiza con mucha frecuencia y emula diferentes sistemas como MVS, CPS1, CPS2, System 16, System 18, X Board, Y Board of Sega y una lista completa de Cave Toaplan, Taito, Psikyo y Kaneko. Al igual que MAME, ofrece las características de sombreadores gráficos, etc.</text>
			
		</text>
		
	</view>

</theme>