<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
	
		<text name="sys_info" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text>Sega
Handheld game console
Fourth
1990
Cartridge
2 buttons joypad</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Sega
Console portable
Quatrième
1990
Cartouche
Manette 2 boutons</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Sega
Consola portátil
Cuarto
1990
Cartucho
Joypad 2 botones</text>

		</text>
		
		<text name="sys_description" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text          >The Game Gear is a portable color game console released in 1990 by Sega to compete with the Nintendo Game Boy. It is so close to its big sister, the Master System, that its toy library is largely made up of game conversions made for the latter that can be used directly with the Master Gear Converter, but it will have its own exclusives like the GG Shinobi. It has a 3.58 Mhz CPU, 22 KB of RAM, and displays 160x144 in 16 colors. However, it never really achieved the expected success because of its autonomy of 4 hours.</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">La Game Gear est une console de jeux portable couleur sortie en 1990 par Sega afin de concurrencer la Game Boy de Nintendo. Elle se rapproche tant de sa grande sœur, la Master System, que sa ludothèque est composée en grande partie de conversions de jeux faits pour cette dernière que l’on peut directement utiliser avec le Master Gear Converter, mais elle aura ses propres exclusivités comme les GG Shinobi. Elle dispose d’un CPU 3.58 Mhz, 22 Ko de RAM, et affiche du 160x144 en 16 couleurs. Cependant, elle n'a jamais vraiment remporté le succès escompté à cause de son autonomie de 4h.</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Game Gear es una consola de juegos portátil en color lanzada en 1990 por Sega para competir con Nintendo Game Boy. Está tan cerca de su hermana mayor, el Master System, que su biblioteca de juguetes está compuesta principalmente por conversiones de juegos hechas para este último que se pueden usar directamente con el Master Gear Converter, pero tendrá sus propias exclusivas como el GG Shinobi. Tiene una CPU de 3.58 Mhz, 22 KB de RAM y muestra 160x144 en 16 colores. Sin embargo, nunca logró realmente el éxito esperado debido a su autonomía de 4 horas.</text>
			
		</text>
		
	</view>

</theme>