<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
	
		<text name="sys_info" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text>Nintendo
Handheld game console
Fifth
1998
Cartridge GBC, GB
2 buttons Joypad</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Nintendo
Console portable
Cinquième
1998
Cartouches GBC, GB
Manette 2 boutons</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">Nintendo
Consola portátil
Quinta
1998
GBC, cartuchos GB
Controlador de 2 botones</text>

		</text>
		
		<text name="sys_description" extra="true">
		
<!-- ENGLISH -->
<text          >The Game Boy Color created in 1989 by Nintendo is the portable console succeeding the Game Boy. It incorporates a color screen barely larger than that of the Game Boy, but has an 8 Mhz processor, 32 KB of RAM, 16 KB of video memory and displays a resolution of 160x144 pixels in 56 colors. It is backwards compatible with all first generation Game Boy games and has 10 hours of battery life. It will be available in 6 different colors at launch: purple, green, pink, blue, yellow and light purple. But also in limited editions like black, translucent, gold, Pokémon ...</text>
<!-- FRENCH -->
<text lang="fr">Le Game Boy Color créé en 1989 par Nintendo est la console portable succédant au Game Boy. Elle incorpore un écran couleur à peine plus grand que celui du Game Boy, mais embarque un processeur 8 Mhz, 32 ko de RAM, 16 ko de mémoire vidéo et affiche une résolution de 160x144 pixels en 56 couleurs. Elle est rétro compatible avec tous les jeux Game Boy de première génération et dispose de 10 heures d’autonomie. Elle sera disponible en 6 couleurs différentes au lancement : violet, vert, rose, bleu, jaune et violet clair. Mais aussi en éditions limités comme noire, translucide, or, Pokémon...</text>
<!-- SPANISH -->
<text lang="sp">El Game Boy Color creado en 1989 por Nintendo es la consola portátil que sucede al Game Boy. Incorpora una pantalla a color apenas más grande que la de Game Boy, pero tiene un procesador de 8 Mhz, 32 KB de RAM, 16 KB de memoria de video y muestra una resolución de 160x144 píxeles en 56 colores. Es compatible con todos los juegos de Game Boy de primera generación y tiene 10 horas de duración de la batería. Estará disponible en 6 colores diferentes en el lanzamiento: púrpura, verde, rosa, azul, amarillo y morado claro. Pero también en ediciones limitadas como negro, translúcido, dorado, Pokémon ...</text>
			
		</text>
		
	</view>

</theme>